睇完死傷名單發現成架巴士都載老人家無後生

車禍死傷者名單

死者名單
●周文齊，女，54歲
●李炳林，男，67歲
●趙錦鑄，男，58歲
●劉美蓮，女，61歲
●王玉麟，男，60歲
●李思賜，男，66歲
●黃兆良，男，50歲
●田天松，男，62歲
●丘小牛，男，61歲
●黃伙娣，男，58歲
●張朝偉，男，65歲
●鄭帶勝，男，61歲
●陳賢妹，女，61歲
●CHAN YAU SHING，男，37歲)
●鄧姓男子，65歲
三男一女未確認身份

-傷者名單-

威爾斯親王醫院：17人
●CHOY KAM TONG 男 (61歲) 危殆
●LIN ON MING 男 (59歲) 危殆
●身份不詳 男 (50歲) 危殆
●WONG MAN LING 女 (60歲) 危殆
●LEE HUNG SHUN 男 (63歲) 嚴重
●LEE SHUET FAI 男 (65歲) 嚴重
●LUI CHI KONG 男 (43歲) 嚴重
●SO PO SHUN 男 (46歲) 嚴重
●WONG CHI HANG 男 (42歲) 嚴重
●CHAN KWOK CHEUNG 男 (72歲) 嚴重
●YIP SZE PUI 男 (72歲) 嚴重
●CHONG YUK SUN 男 (64歲) 穩定
●PANG HOI CHEUNG 男 (60歲) 穩定
●SO YUET TAI 男 (56歲) 穩定
●WONG CHAU KWAI 男 (83歲) 穩定
●YAM FUK TING 男 (69歲) 穩定
●NG KWAI SIM 女 (57歲) 穩定
大埔那打素醫院：15人

●CHENG CHEE KONG 男 (60歲) 穩定
●CHENG SO CHAI 男 (68歲) 穩定
●CHEUNG CHI MAN 男 (59歲) 穩定
●CHUI CHI KEUNG 男 (44歲) 穩定
●FONG KOON SHUI 男 (66歲) 穩定
●LAM CHUN KIT 男 (36歲) 穩定
●LEE CHOY 男 (57歲) 穩定
●LEE HO SANG 男 (16歲) 穩定
●LEE LEUNG HO 男 (62歲) 穩定
●LEE SIU FAI 男 (46歲) 穩定
●MUNG CHI KEUNG 男 (54歲) 穩定
●SO LEUNG TIM 男 (62歲) 穩定
●TSUI KAM FAT 男 (54歲) 穩定
●WONG CHAU HAU 男 (72歲) 穩定
●WONG HON MING 男 (61歲) 穩定
聯合醫院：5人
●HON CHAN KWAI 男 (69歲) 嚴重
●CHIU CHUN HO 男 (67歲) 穩定
●LAW YEE CHEONG 男 (67歲) 穩定
●SO SHU WING 男 (60歲) 穩定

伊利沙伯醫院：5人
●WONG HOI HUNG 男 (59歲) 危殆
●LUI YAU FOOK 男 (61歲) 嚴重
●CHAN KEI SANG 男 (70歲) 穩定
●CHAN YUNG LOI 男 (60歲) 穩定
●LAW SIU WAH 男 (55歲) 穩定

瑪嘉烈醫院：4人
●LAU YUK LEUNG 男 (54歲) 危殆
●WONG LOY SANG 男 (69歲) 危殆
●WONG MAN KWONG 男 (60歲) 嚴重
●身份不詳 男 危殆

明愛醫院：4人
●CHAN CHUN WAN 男 (62歲) 嚴重
●CHUNG SIU PO 男 (24歲) 嚴重
●CHAN WONG FUNG 男 (59歲) 穩定
●YAU SHU WAH 男 (61歲) 穩定

仁濟醫院：4人
●KOO PING 男 (74歲) 嚴重
●LEE HOI SEK 男 (68歲) 嚴重
●TSE YIU MING 男 (58歲) 嚴重
●CHOI KWONG ON VINCENT 男 (53歲) 穩定

廣華醫院：4人
●LI SHUN KWONG 男 (73歲) 危殆
●SHUM SAI FOOK 男 (74歲) 嚴重
●SO SHING TAI 男 (56歲) 穩定
●LEUNG KWAN 女 (63歲) 穩定

屯門醫院：3人
●CHIU CHIK FAT 男 (64歲) 嚴重
●TSANG AH SHING 男 (70歲) 嚴重
●YUEN SING HONG 男 (59歲) 嚴重

博愛醫院：2人
●MAN HUNG FU 男 (62歲) 穩定
●YICK HO HONG 男 (60歲) 穩定

將軍澳醫院：1人
●TO CHAN HONG 男 (68歲) 嚴重

嚴重果個得廿四歲炸陰功

16 24 36 37

幫手集氣

係咪成班行完山我估？

CHUNG SIU PO 男 (24歲) 嚴重

係,係沙田馬場行完山

應該大部分都係入馬場

大埔出事但送到將軍澳咁遠
點解咁樣分配嘅

可能出事果陣未算嚴重
但個頭有問題 入到院先知

屯門醫院 嚴重

急症室要分流是常識吧
將軍澳醫院嘅一定係confirm咗冇大礙先會送去
另外唔係間間醫院都有創傷中心處理大事故
所有差唔多全港嘅大型車禍都要由QE瑪麗接手

係咪輸到仆街所以搵車長發洩
結果攬炒

但係送聯合果個死左

因為大型意外 係會將傷者分流去唔同醫院 由最近既醫院開始

16歲入得馬場？唔夠16歲入到馬場嗰啲會搭巴士？

屌你老母

嗱唔準笑呀

最衰都係莫雷拉

隔離post
屌司機結果一鑊熟
事後仲要大搖大擺接受訪問

今次真係咁多人死唔見你死

就算送到最近嘅都未必救得返
但今次好似都冇送到港島咁遠
最緊要都係夠醫護人手搶救

16歲
唔係唔夠18歲唔入得馬場咩

入馬場唔一定係要睇馬

口德

司機心認攬炒, 呢鋪你仲唔仆街, 點知一落車見個廢老完好無缺

馬場線客滿即開
有咩好屌啫你班鹹魚

應該9成9係輸到仆街
然後就借司機遲10分鐘先埋站黎借題發揮搵人出氣
個司機又沉唔住玩攬炒

9成係輸到仆街搵人出氣
結果個巴士佬又上腦同佢攬炒

垃撚圾收皮啦

睇返條訪問
個廢中既用字係司機遲埋站先指責佢
睇個衰樣9成係一堆粗口冇下限問侯人全家啦

3分鐘開始

就係客滿冇即開
16歲傷者篇訪問有寫，「在總站時乘客上滿車，但司機卻未到，之後有乘客與司機爭執」

仲有咁多危殆

聯合醫院走失咗一個

害左咁多人，佢自己好難會安樂

卅七歲

所以#莫雷拉正撚樣

？？

聯合醫院：5人
●HON CHAN KWAI 男 (69歲) 嚴重
●CHIU CHUN HO 男 (67歲) 穩定
●LAW YEE CHEONG 男 (67歲) 穩定
●SO SHU WING 男 (60歲) 穩定

益撚左佢地啦老左重慘，早啲未嘗唔係解脱

死咗喇

上次朗豪坊電梯單嘢有人好感恩後生仔出事

糾正你少少
創傷中心除左qe qm仲有威爾斯，屯門醫院
都係睇車禍發生位置決定邊間收多d咁解
今次收最多既最嚴重病人就係最近既威爾斯
但其實將軍澳好似都收左個紅牌既，不過可能之後去到又其實無想像咁嚴重所以降返grade都未定

幾時到你

tko無腦外科，整親頭嘅都會送QE唔會入將軍澳。 普通外科野送入去掛。

我很感恩牠們都係廢老

最慘等車果幾個

舖完草皮

創傷中心PMH好似都有
每個聯網應該都有一個

無計 天命難違
無人知道邊日係自己最後一日

上錯靈車 冚扮爛一鑊送曬上黃泉路

全部都係爛賭廢老

無錯
幫社會清除淨係識賭錢無學識無教養既廢老

贏左都係命享

通天巴士

第三係 walking wound
第一優先第二優先既英文會點寫

我估其中一個原因係因為872去大埔要$18.1 地鐵只係$7.5
而對於老人家嚟講 搭巴士/地鐵都只係$2 所以自然比較多老人家搭872 正常後生嘅都會搭地鐵 因為平一倍有多

Walking Dead

後生先死得?
老人渣坐巴士就應該死?
希望你屋企一個老人家都無

咩呀，定期做善事喎

地你老母鐵，火車呀

點解去到屯門都唔去天水圍
唔係近d咩

On9夠未？

成班爭關愛座爭到部車反左？

馬場線冇兩蚊優惠

天水圍醫院急症室唔係開24嘛

原來係咁

好有可能

屌佢廢老

講真成車人有幾多個真係贏到錢 多數都輸錢怨氣自然大 哩堆人真係最難應付

祝佢下個賽馬日繼續輸錢

聯合不嬲最垃圾，無事都變有事

成架車得3個女

好感恩 全部都係廢老

你肯定？

祝佢年頭輸到年尾

唔肯定 6個

啲垃圾廢中趕時間坐火車啦去

一定係

遲咗10分鐘嘛
咪開返快D補數囉

因果報應呀

好似要行好遠

你都死撚埋佢啦屌你老母

好似有個係等車

好事好事 不幸中大幸
死一個年青人 就係對社會生產力嘅打擊
死一個老野 就係對退休醫療開支嘅緩和

好似成日過年前都有鑊呢啲 突然有一堆人過唔到年

其實唔好咁痴線啦
呢啲意外一單都嫌多
唔通年紀大既就抵死
後生先值得可惜?
個個人都有老豆老母架囉
死果個你親人你會點

頓時安心左好多

個廣告好mean

係去完彭福公園

認真你便輸了

係咪啲廢佬企晒上層 搞到翻車啊

重有一條廢佬 記者問佢驚唔驚 佢話唔驚 我無事 出到嚟見到啲人先驚 重要笑笑口 藍絲廢佬正仆街

雖然好似好刻薄，但內心好認同呢度好多既留言。

不要緊

死唔去既廢老 初三仲有機會

大家有錯. 今次打和

全部都係香港人譯音

如果只有show中文名果班係中国人，點都好點過香港人

如果只有show中文名果班係中国人，點都好過香港人

直達地府不停站

現時甚少後生仔會入馬場睇馬，所以大部分都是長者。

雖然我好憎藍絲，
不過冇憎到覺得佢地死咗都冇所謂

政治立場同諗法唔同遮，
唔洗望人死咁激進

何況意外嘅嘢拎政治立場同年紀黎講真係好戇鳩

呢班藍絲賭撚完馬重可以獲毛主席接見，替牠們高興

有後生
有個18歲都未夠

司機幫社會除三害（賭徒，廢老，野蠻人）

搵自己條命較飛
班廢老輸錢唔順氣就屌鳩個司機

可能構成罪行

一個巴士司機害死廿幾人就屌到咩咁， 中共自內戰開始整死以億計人就要我愛，
支那狗都幾矛盾

再睇吓依段片

廢老自己攞嚟

唔夠數啊 加埋你老豆老母入去啦

廢老號巴士

直通車落地府不停站搵閰王過年

彭福公園呢

九東好似無，孤兒仔
九東有事都係去QE

死左一炸廢老

差你一家喳

鬧得司機多數係下層 甚至係企司機位附近 但出事的多數係上層 rip

成車廢老，諗起都惡頂

啲老野死就無所謂啦

乘客A:快撚D開車
司機:尾班車，等多幾分鐘
乘客B:你條癈青，30歲揸巴士，無漆用！一世買唔到樓！
司機：你趕時間？無問題！我揸快d!

it's not funny

應該頒返個大紫荊比個司機

威記都有創傷中心

廢老搭車唔係2蚊？

16 歲果個都老人?

司機係人民英雄

屯門醫院都3個

唔入得投注區咋 巴士站又唔係投注區

屌柒仔呀，咁講野因住報應牙

佢累撚死全車人

我試過返工拎住兩件行李上巴士 上到去要係衫袋拎百達通 後面個廢老不斷講 快撚d啦屌 拎兩件野都咁撚慢 阻撚住哂

唔係著住制服我真心想打柒佢

見到呢段新聞冇乜唔開心既感覺
落去排隊慢慢屌啦

將自己d恩怨投放係單完全唔相關既新聞度，你都幾失敗
網上凶狠

睇佢個撚樣都知係唔識反省下架

十八年後由廢老變番廢青

盲架? 又16又24就以概蓋全話無後生

廢老正仆街

佢今次真係夠快
雖然炒左

老人渣

認真 點解唔上車前放定張百達通係褲袋先

究竟尋日賽馬係跑馬地馬場定沙田馬場呀？
又彭福又火車

如果學D港豬中立咁睇
其實班廢老激嬲個司機 間接整死人

講得差 係西裝樓袋 都係插隻手就拎到 佢都要屌 冇辦法

你都你想曲線贊司機好波啫

我網上兇狠 你現實兇狠
咁講你係唔係開心左

可以返 part time or 返工 ，唔準落注

呢個阿叔累全車客？

正

連登仔廢老又唔鐘意
00後又唔鐘意
真係難服侍

其實馬會都要擔心，證明依家9成9入場都係廢老

個部巴士係馬場出面個巴士總站搭 唔洗入去馬場入面

係囉無5/60歲都無資格學啦 ，學得黎啱啱好退休日日刨馬

星期六後生都未放工
邊得閒去睇馬

唔好咁講啊 某部份覺得好撚型架

張小寶

慘到現實唔敢屌 係威係叻就現實照屌

又有人叉撚廚 個分流啦

腥港人果然係腥港人 咩場合都要搵野質下疑

最慘係乜柒都唔識果下抵死

呢單今年20周年

應該係

啲廢老成日無所事事走入馬場等死
而家幫你提早熄機咪好囉 呢啲廢老唔方有屋企人關心啦

廢中tone : 3t叫緊糊呀 跑你老母山咩

關閪事咩 去沙田馬場一直都係廢老賭徒佔絕大部份 個比例同快活谷差好撚遠

最多老野嘅地方

我睇到紅十字會話呼籲人捐血

等睇大家反應

馬會仲唔出嚟 「傷感」一下 ?

死左咁多馬迷

一定係啦，廢青要搵錢買啲老野炒貴咗嘅樓

你哋班扑街嘅父母係唔係廢老呀？！
冇左班廢老養你哋，你哋呢班廢人連屎都冇得食啦

Top priority
Second priority
Walking wounded
Fourth priority or Dead

個司機可能廢事下班車都畀人屌
所以我平時就算遲到都唔會叫的士司機渣快 d

馬會part-time一定18歲
18歲先入得馬場係法例定
可能咁岩住駿景園之類

同去餐廳屌廚師一樣道理

應該想一程過搭到總站 唔想轉車

好想知佢哋點樣分啲關愛座

因乜事磨到件褸穿哂

廢老賭完馬輸到仆街搵巴士司機出氣
講到尾班廢老自己都有責任

唔老嚟廢老係一件事
但你班街有老豆老母阿爺阿嫲啦掛？!
佢哋唔小心瓜咗我齊齊幫你慶祝好無？!
真係痴Q線
唔怪得港哩越來越低質

係馬場巴士站搭巴士唔代表佢入過馬場入面

仲有，成日覺得藍絲廢老仆街在雨革甚至希望有人死去懲罰佢地
但無論點仇恨都唔應該有呢個心態，真係好賤
你地而家同班仆街藍絲廢老有咩分別？!

係lor,辰用愛感動共產黨

Top priority
2nd priority

廢老無一個係無辜

真係唔知原來巴士都要準時
屌你成班廢老抵撚死

你講撚曬啦咁
梁振英咪又係人類, 咪又係你個friend 個親戚個friend 個friend 個friend

收皮啦柒頭

班ON9輸錢輸上腦 第一日等巴士咩 半個鐘一班都有試過啦狗巴,有錢坐直升機走啊笨 等巴士係咁嫁啦

無point就咪撚學人駁啦柒頭

港哩 支那仔定00後？

其實只有小數65歲或以上人，大家已經講到全部都叫老人家

有咩所需，入得馬會環坐巴士都係啲低質人口架啦

根本鬧司機嗰個應該要俾人告埋一份

用得港喱呢個字眼大概估到你係咩人，我回敬你一點：

美國911、日本地震，大半個中國慶祝

你都痴撚線我拎BNO使唔使低低能能係度利申

九巴司機幫手清理低端人口
有乜問題？
我覺得大紫荊勳章要頒畀24歲啟德撞死廢老嘅司機同埋呢一個巴士司機囉

所以都睇到你係咩人, 同班鍾意睇人仆街既支那一樣咁低質

睇左walking death

其實好多係比廢老逃生時踩死，你見大部份死者身上都冇血。

賭真係害死人

你係咪要迫人同你一樣同情埋啲唔鐘意嘅人先安落？

你哋叫㗎咋

仲有食煙嘅火車頭

咁真係要睇下有幾多個唔係用老人八達通

同樣道理架ja on9
無邏輯就快d 做功課啦

呢度既人又何嚐唔係逼人一齊幸災樂禍?
何況我無話過呢單野廢老無問題無責任

大把未夠都照用啦

邊個逼
屌你咪撚戇鳩啦搬黎搬去

班撚樣自己拎黎衰架

其實係咪屌兩屌個巴士司機
就值得去死

現實生活中你係咪唔比人問問題

成班乘客都夾埋煮死個司機

好感恩今次係廢老
係新年前帶走佢地

個班仆街死唔去真係DLLM

即係現實中你係嗰啲專問 ON 9 問題既人囉

人地分流有哂指引 有啲專業判定 你叉乜鳩先 ?

不要緊

初三仲有一次比今次班死唔去既廢老賭命

我叉？我好聲好氣問叫叉？ 你預設左所有問問題嘅人係假膠明知故問？
就當我無知係原罪 你洗唔洗起晒鋼？

醫院大把你依啲人啦

哈, 扮哂問問題, 其實就係想搵位屌鳩人地程序出錯 司空見慣

你話自己唔係咪唔係囉

天無眼

連登仔見到同類仲唔幫返個司機轉頭咩

其實太早下定論，如果故意炒車自己都可能死，唔會亂黎，可能只係心情唔好集中力差

宜家啲人真係惡，問問題都唔得
唔怪得問啲護士野問多兩句都西鳩我面

淨你"果2下"就唔值既
但平時有無都係咁用廢老身份去周圍打尖爭位屌人奶共就唔知啦

有逃出生天受傷巴士乘客表示，該巴士原於傍晚6時正開出，可是該名姓陳車長遲到近10分鐘，當時近百馬迷乘客呆等，對車長姍姍來遲，有乘客不滿鼓譟，更有人以粗言穢語「問候」他。該乘客稱，其間姓陳車長不滿被罵，與在場乘客發生罵戰，經過一輪指罵，巴士最後開行。

痴撚線
正正常常撚知分流係點
問2問又當你惡意發問, assume 你想搵野黎屌

推哂落司機到啦 第二日再賭

問吓都唔俾 惡撚到

但佢地想你死

一命抵三害，社會淨賺了

呢啲人多數比人屌得多 就會assume 左發問果個就係挑戰者
總之就佢點講 你點聽 唔好問只要信 十足十 共產黨

根本巴士公司要請 bouncer, 打柒d 死廢老

我發覺佢真係痴撚線 唔夠痴線佬講

往生咒, 眾亡靈安息,

司機好波

自以為世界中心嘅廢老
鬧司機嘅報應

火車北行尾班車18:16開
872係尾場賽事開跑後1小時

入馬場唔一定係睇馬仔..
有可能係員工黎, 仲要係去大埔..

行去火炭站搭啦

第一優先(紅色) Top priority
第二優先(黃色) 2nd priority
第三優先(綠色) walking wounded
死亡(黑色) dead

廢老點解唔死埋

屌你老母你補位咪得囉

你條死仆街廢西，祝你賭乜輸乜

屌

其實有冇人發現如果係個司機全錯(如果佢本身係知自己係遲到唔啱)，要點先可以發罵戰，姐係有內情

鍾兆保?

創傷中心總共有6間
瑪麗，伊利沙伯，威爾斯，瑪嘉烈，屯門，東區
但唔係每個創傷case都要trauma center 處理
要中某啲條件先需要送去，否則只需要送去屬區醫院

至於大量傷者事故入面，每間醫院都有接受傷者嘅quota
例如8間大醫院第一輪只可收2個紅色(第二輪再收2個)、12個黃/綠
7間非大型醫院可以收1個紅、12個黃/綠
不過醫管局嘅head officer duty officer/medical control officer都有權因應情況再作安排

今次都算不幸中之大幸，死嘅都係廢老

好彩

當時排隊人數唔滿一車仲算唔算遲到

根本就唔滿, 死傷數加埋都冇100

有班人自己趕時間上到車就叫人開車

好感恩死o既都係廢老仲要係賭仔 本身都係等死 如果係年青人 香港又損失人才 真係唔敢想像了

巴士佬 要一死以謝天下

又會咁好彩揀中個馬場路線既巴士黎出意外
死既大部分係老人家，唔好聽果句，遲多幾年都瓜多襯
依家瓜左又有幾十萬。如果老先黎病，佢地屋企人又唔知洗幾多錢。
如果死既有後生仔，一陣又話咩英年早逝，家庭經濟支柱，又有遺孤
又唔知乜乜大學醫科畢業，無左個社會棟樑。
真係不幸中既大幸

我對依單野只有2個感覺

1. 希望死個堆都係成日屌後生既廢老藍屍

2. 如果係黃絲，我只有RIP

慢又話慢 而家咪快手車你地去黃泉路

祝佢條仆街一世舖草皮，逢賭必輸

天水圍 開9至4

玉蓮之子自殺係故事，學生自殺係數字

屋企人意外死係故事，旁人命喪係數字